Het mag niet worden gezegd dat de Miss Bennets kon niet thuis een halve dag voordat ze werden in de uitoefening van de macht.
Er was een andere reden voor haar oppositie.
Zij vreesden dat Mr. Wickham en was vastbesloten om te voorkomen dat het zo lang mogelijk.
Het gemak om _haar_ van het regiment de naderende opheffing was inderdaad voorbij expressie.
In twee weken waren ze gaan-- en eenmaal verdwenen is, zij hoopt er zou niets meer pest haar voor zijn rekening.
Zij heeft niet veel uren thuis voordat ze vond dat de Brighton regeling waarvan Lydia had ze een hint naar de herberg, was onder frequente discussie tussen haar ouders.
Elizabeth zag direct dat haar vader had niet het kleinste voornemen van doorbuigen, maar zijn antwoord was op hetzelfde moment zo vaag en dubbelzinnig, dat haar moeder, hoewel vaak ontmoedigd, had nog nooit implementatiemodellen van slagen eindelijk.
Hoofdstuk 40 Elizabeth's ongeduld om kennis te maken met Jane gebeurde niet langer kon worden overwonnen; en op lengte te onderdrukken elke waarin haar zus betrof, en bereiden laten verrassen, ze gerelateerd aan haar de volgende ochtend de stafchef van de scène tussen Mr. Darcy en zichzelf.
Mevrouw Bennet verbazing werd spoedig bevrijd door de sterke zusterlijk partijdigheid die bewondering van Elizabeth lijken volkomen natuurlijk; en alle verrassing was kort lost in andere gevoelens.
Ze vond het jammer dat Mr. Darcy had moeten leveren, zijn gevoelens op een wijze die zo weinig geschikt om ze te bevelen; maar steeds meer werd zij bedroefd voor het leed dat haar zuster's weigering moet hem.
